失戀可以點

第一次拍拖
同條女一齊左2年
成日嘈交所以散

叫雞

無錢

我都想知

轉基啦，愛滋基佬屎忽鬼岩你

有腳毛磨下磨下頂唔緊